
                      La entrega no es un thriller convencional, lo primero que llama la atención es lo pausado de la narración y la ausencia de escenas de acción, no hay movimientos bruscos y la violencia (que la hay) no es explicita. Son las brillantes interpretaciones las que marcan la sensación de peligro, esas personas amables y cotidianas a las que no ves venir. Un gran guion de Dennis Lehane con interesantes diálogos, unos personajes muy bien construidos y varias tramas que no parecen tener relación entre sí pero que terminan por formar parte de un todo y que nos dejarán más de una sorpresa en la parte final.
Tom Hardy ya ha dado muestras de su versatilidad anteriormente (Origen, Locke), de nuevo nos regala una magnífica actuación, muy convincente y un derroche de talento interpretando un tipo tímido al hablar, torpe en su relación con las mujeres, amable con sus clientes y al que es habitual ver en la primera misa de la mañana. Intuimos que arrastra un pasado oscuro, algo que terminaremos por descubrir y que puede no gustarnos, pero que dará explicación a su carácter.
Igualmente hábil y talentoso James Gandolfini, aunque su interpretación sorprende menos pues es un registro que ya le hemos visto anteriormente, lo que no debe restarle mérito a su sólida interpretación, un hombre en otro tiempo temido y respetado que no lleva bien su nueva condición al servicio de la mafia. El toque femenino lo pone Noomi Rapace, una mujer sola y vulnerable que parece no tener claro lo que quiere y que también cuenta con un pasado que quiere dejar atrás.
        
            